有無ching 知到「你受唔受溝呀」韓文點講

話說呢排識咗個韓國人做groupmate
又大波樣唔差又白滑
受到ive 求婚啟發
下個sem想上堂個時 同佢表白
有無ching 教我一兩句韓文旁下身
我嘅幸福就靠你地啦

how much one Q?

韓文呀傻仔=.=

how much one Q me da?

하나의 Q

100/100

知道

寵寵寵寵寵寵寵

나는 버스로 학교에 간다

屌你老母

竉竉 竉竉竉 竉竉 竉竉竉竉竉⋯竉

나랑할래?

난 게이야

나랑 썸탈래요? 要唔要同我曖昧?

나랑 사귈래요? 要唔要同我一齊?

라명 먹을래?